仲讀會計,法律?未來根本冇野撈,只有IT呢一行

全部比AI取代,只有IT仲有得做
其他只等乞食

當AI先進到可以幫自己寫program同自我升級，仲要你班IT做咩？

去 upwork 睇下印度同賓賓既 IT 同 會計收多少錢？

香港IT狗十幾年經驗都無見習律師咁高人工

#HKNOIT

你睇下佢地出嘅貨，就知係為其他地區提供就業機會

無問題喎

繼續吹

我覺得係香港減少左就業機會

比D 會計quickbook、簡單 data entry、system development 去印度同賓賓做, 咁耐以黎都無問題喎

香港只需要好少人手去check, 用開既人就更夾得到

upwork 同互聯網真係方便左中小企將工序細分, 去全球outsource,
唔駛高成本聘用香港既長工